
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2012-06-14 12:31+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-06-14 00:39+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: ffsapp.py:136
msgid "Please log in to access this page."
msgstr "请登陆以访问该页面。"

#: forms/frontend.py:18 templates/login.html:97
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: forms/frontend.py:19
msgid "Username or email address"
msgstr "用户名或电子邮件地址"

#: forms/frontend.py:20 forms/frontend.py:27 forms/frontend.py:64
#: forms/frontend.py:77 templates/layout.html:68 templates/login.html:69
#: templates/md2img.html:68
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: forms/frontend.py:21
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: forms/frontend.py:26 forms/frontend.py:76 templates/layout.html:67
#: templates/login.html:68 templates/md2img.html:67
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: forms/frontend.py:28 forms/frontend.py:56 forms/frontend.py:78
msgid "Password again"
msgstr "再次输入密码"

#: forms/frontend.py:29 forms/frontend.py:79
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: forms/frontend.py:29 forms/frontend.py:48 forms/frontend.py:79
msgid "A valid email address is required"
msgstr "请输入有效的电子邮件地址"

#: forms/frontend.py:30 templates/uprofile.html:28
msgid "Invitation Code"
msgstr "邀请码"

#: forms/frontend.py:30
msgid "Please fill in the invitation code!"
msgstr "请输入邀请码"

#: forms/frontend.py:31
msgid "Signup"
msgstr "注册"

#: forms/frontend.py:35
msgid "This username is taken"
msgstr "用户名已被使用"

#: forms/frontend.py:39 forms/frontend.py:84
msgid "This email is taken"
msgstr "电子邮件已被使用"

#: forms/frontend.py:43
msgid "Invalid code"
msgstr "无效邀请码"

#: forms/frontend.py:47
msgid "Your email"
msgstr "你的电子邮件"

#: forms/frontend.py:49
msgid "Send instructions"
msgstr "发送说明书"

#: forms/frontend.py:55
msgid "Password is required"
msgstr "请输入密码"

#: forms/frontend.py:58
msgid "Passwords don't match"
msgstr "密码不匹配"

#: forms/frontend.py:59 templates/md2img.html:137
#: templates/funnote/_layout.html:205 templates/funnote/fastnote.html:253
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: forms/frontend.py:65
msgid "Reauthenticate"
msgstr "重新认证"

#: forms/frontend.py:70
msgid "Title of your new twitterbook"
msgstr ""

#: forms/frontend.py:71
msgid "Description of your new twitterbook"
msgstr ""

#: forms/frontend.py:72
msgid "Create"
msgstr ""

#: forms/frontend.py:80
msgid "Commit"
msgstr "提交"

#: models/twitterbook.py:80
msgid "Your message was recorded"
msgstr "您的消息已保存"

#: templates/index.html:4 templates/md2img.html:5 templates/md2img.html:87
#: templates/funnote/shared_paper.html:5
msgid "Fun Fun Say"
msgstr "纷纷说"

#: templates/index.html:13 templates/funnote/fastnote.html:12
#: templates/funnote/shared_paper.html:14
msgid "Note"
msgstr "笔记"

#: templates/index.html:13 templates/funnote/shared_paper.html:14
msgid "FUN FUN SAY"
msgstr ""

#: templates/index.html:15 templates/funnote/shared_paper.html:16
msgid "Simple and flexible personal noting."
msgstr "简单灵活的个人笔记工具。"

#: templates/index.html:17 templates/funnote/shared_paper.html:18
msgid "Start Noting Fun!"
msgstr "开始使用纷笔记！"

#: templates/index.html:20 templates/funnote/shared_paper.html:21
msgid "Alpha version"
msgstr "内部测试版本"

#: templates/index.html:25
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: templates/index.html:26
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: templates/index.html:47
msgid "Shared Papers"
msgstr "共享文章"

#: templates/index.html:52 templates/funnote/funnote.html:52
#: templates/funnote/msglayout.html:24 templates/funnote/msglayout.html:77
#: templates/funnote/paper.html:67 templates/macros/_misc.html:132
#: templates/macros/_misc.html:247 templates/macros/_misc.html:277
msgid "Modified:"
msgstr "修改："

#: templates/index.html:56
msgid "All shared papers"
msgstr "所有共享文章"

#: templates/index.html:61
msgid "Shared notes"
msgstr "共享笔记"

#: templates/index.html:61
msgid "All shared notes"
msgstr "所有共享笔记"

#: templates/index.html:97 templates/funnote/msglayout.html:253
#: templates/funnote/shared_paper.html:65
msgid "Taken!"
msgstr "收纳！"

#: templates/index.html:129 templates/funnote/fastnote.html:855
msgid "Loading more notes..."
msgstr "加载更多笔记..."

#: templates/index.html:130 templates/funnote/fastnote.html:856
msgid "No more notes."
msgstr "没有更多笔记"

#: templates/index.html:168 templates/funnote/fastnote.html:1093
#: templates/funnote/shared_paper.html:92
msgid "Loading content..."
msgstr "加载内容..."

#: templates/layout.html:42 templates/login.html:43 templates/md2img.html:42
#: templates/funnote/_layout.html:29 templates/funnote/fastnote.html:30
msgid "FUNFUNSAY"
msgstr ""

#: templates/layout.html:52 templates/login.html:53 templates/md2img.html:52
#: templates/funnote/_layout.html:49 templates/funnote/fastnote.html:50
msgid "User Profile"
msgstr "用户设置"

#: templates/layout.html:54 templates/login.html:55 templates/md2img.html:54
msgid "Sign Out"
msgstr "注销"

#: templates/layout.html:59 templates/login.html:60 templates/md2img.html:59
msgid "Login use Sina Weibo"
msgstr "使用新浪微博登录"

#: templates/layout.html:59 templates/login.html:60 templates/md2img.html:59
msgid "Sina Weibo"
msgstr "新浪微博"

#: templates/layout.html:62 templates/login.html:63 templates/md2img.html:62
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: templates/layout.html:69 templates/login.html:70 templates/md2img.html:69
#: templates/funnote/_layout.html:63 templates/funnote/fastnote.html:64
msgid "Log in"
msgstr "登陆"

#: templates/layout.html:75 templates/login.html:76 templates/md2img.html:76
#: templates/funnote/_layout.html:33 templates/funnote/fastnote.html:34
msgid "About"
msgstr "关于"

#: templates/login.html:6
msgid "Sign In"
msgstr "登陆"

#: templates/login.html:91
msgid "Not a member?"
msgstr "没有帐号？"

#: templates/login.html:91
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: templates/login.html:91
msgid "please."
msgstr " "

#: templates/md2img.html:75 templates/funnote/_layout.html:32
#: templates/funnote/fastnote.html:33
msgid "My Notes"
msgstr "我的笔记"

#: templates/md2img.html:123
msgid "Image Width:"
msgstr "图像宽度："

#: templates/md2img.html:133
msgid "Pixels"
msgstr "像素"

#: templates/md2img.html:135 templates/md2img.html:136
msgid "Generate PNG Image"
msgstr "生成PNG图像"

#: templates/md2img.html:209 templates/funnote/fastnote.html:352
msgid "empty message"
msgstr "空消息"

#: templates/md2img.html:231
msgid "Failed generate image."
msgstr "生成图像失败。"

#: templates/register.html:3
msgid "Sign Up to FUNFUNSAY"
msgstr "注册FUNFUNSAY"

#: templates/search.html:7
#, python-format
msgid "Search results for \"%(keywords)s\""
msgstr "\"%(keywords)s\"的搜索结果"

#: templates/search.html:9
msgid "Keywords needed!"
msgstr "需要关键字！"

#: templates/search.html:14
#, python-format
msgid ""
"<strong>%(total)s</strong> found for your search "
"\"<strong>%(keywords)s</strong>\"."
msgstr "<strong>%(total)s</strong> 搜索找到的 \"<strong>%(keywords)s</strong>\"."

#: templates/search.html:18
#, python-format
msgid "Sorry, Nothing found for your search \"<strong>%(keywords)s</strong>\"."
msgstr "对不起，无法找到匹配的 \"<strong>%(keywords)s</strong>\"."

#: templates/search.html:19
msgid ""
"\n"
"    <p>Suggestions:</p>\n"
"    <ul>\n"
"       <li>Make sure all words are spelled correctly.</li>\n"
"       <li>Try different keywords.</li>\n"
"       <li>Try more general keywords.</li>\n"
"    </ul>\n"
"    "
msgstr ""

#: templates/uprofile.html:6
msgid "Manage your profile"
msgstr "管理个人设置"

#: templates/uprofile.html:12
msgid "Link to SNS:"
msgstr "连接到社交网络："

#: templates/uprofile.html:19
msgid "Linked SNS accounts:"
msgstr "已连接的社交网络帐号："

#: templates/uprofile.html:28
msgid "Click to generate an invitation code:"
msgstr "点击生成邀请码："

#: templates/uprofile.html:29
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: templates/funnote/_layout.html:34 templates/funnote/fastnote.html:35
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: templates/funnote/_layout.html:45 templates/funnote/_layout.html:56
#: templates/funnote/fastnote.html:46 templates/funnote/fastnote.html:57
msgid "Logged in as"
msgstr "登录为"

#: templates/funnote/_layout.html:51 templates/funnote/fastnote.html:52
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: templates/funnote/_layout.html:81
msgid "to Single Page Mode"
msgstr "转到单页面模式"

#: templates/funnote/_layout.html:83 templates/funnote/fastnote.html:206
msgid "Add New Note"
msgstr "添加新笔记"

#: templates/funnote/_layout.html:88 templates/funnote/fastnote.html:84
msgid "Threads"
msgstr "脉络"

#: templates/funnote/_layout.html:89 templates/funnote/fastnote.html:85
msgid "Papers"
msgstr "文章"

#: templates/funnote/_layout.html:90 templates/funnote/fastnote.html:87
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: templates/funnote/_layout.html:96 templates/funnote/fastnote.html:92
msgid "Add new thread:"
msgstr "添加新脉络："

#: templates/funnote/_layout.html:97 templates/funnote/fastnote.html:93
msgid "+ New Thread Title"
msgstr "+ 新脉络标题"

#: templates/funnote/_layout.html:98 templates/funnote/_layout.html:126
#: templates/funnote/fastnote.html:94 templates/funnote/fastnote.html:112
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/funnote/_layout.html:102 templates/funnote/fastnote.html:97
msgid "Existing threads:"
msgstr "已有脉络："

#: templates/funnote/_layout.html:106 templates/funnote/fastnote.html:101
msgid "All Notes"
msgstr "所有笔记"

#: templates/funnote/_layout.html:113 templates/funnote/_layout.html:139
#: templates/macros/_misc.html:175 templates/macros/_misc.html:187
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: templates/funnote/_layout.html:114 templates/macros/_misc.html:176
#, python-format
msgid "Confirm delete Thread: %(name)s ?"
msgstr "确认删除脉络： %(name)s ?"

#: templates/funnote/_layout.html:114 templates/funnote/_layout.html:140
#: templates/macros/_misc.html:176 templates/macros/_misc.html:188
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: templates/funnote/_layout.html:124 templates/funnote/fastnote.html:110
msgid "Add new paper:"
msgstr "添加新文章："

#: templates/funnote/_layout.html:125 templates/funnote/fastnote.html:111
msgid "+ New Paper Title"
msgstr "+ 新文章标题"

#: templates/funnote/_layout.html:130 templates/funnote/fastnote.html:116
msgid "Existing papers:"
msgstr "已有文章："

#: templates/funnote/_layout.html:140 templates/macros/_misc.html:188
#, python-format
msgid "Confirm delete Paper: %(name)s ?"
msgstr "确认删除文章： %(name)s ?"

#: templates/funnote/_layout.html:219 templates/funnote/fastnote.html:266
msgid "Rename:"
msgstr "重命名："

#: templates/funnote/_layout.html:222 templates/funnote/fastnote.html:269
msgid "+ New Name"
msgstr "+ 新名称"

#: templates/funnote/_layout.html:225 templates/funnote/_layout.html:242
#: templates/funnote/fastnote.html:226 templates/funnote/fastnote.html:237
#: templates/funnote/fastnote.html:272 templates/funnote/fastnote.html:289
#: templates/funnote/funnote.html:68 templates/funnote/funnote.html:78
#: templates/funnote/msglayout.html:99 templates/funnote/msglayout.html:125
#: templates/funnote/paper.html:87 templates/funnote/paper.html:96
#: templates/funnote/paper.html:106 templates/macros/_misc.html:162
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: templates/funnote/_layout.html:226 templates/funnote/_layout.html:243
#: templates/funnote/fastnote.html:227 templates/funnote/fastnote.html:238
#: templates/funnote/fastnote.html:273 templates/funnote/fastnote.html:290
#: templates/funnote/funnote.html:69 templates/funnote/funnote.html:79
#: templates/funnote/msglayout.html:100 templates/funnote/msglayout.html:131
#: templates/funnote/paper.html:88 templates/funnote/paper.html:97
#: templates/funnote/paper.html:107 templates/macros/_misc.html:29
#: templates/macros/_misc.html:163
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/funnote/_layout.html:235 templates/funnote/fastnote.html:282
#: templates/funnote/msglayout.html:92 templates/funnote/paper.html:81
#: templates/macros/_misc.html:156
msgid "Confirm delete"
msgstr "确认删除"

#: templates/funnote/_layout.html:239 templates/funnote/fastnote.html:286
#: templates/funnote/funnote.html:47 templates/funnote/paper.html:59
#: templates/funnote/paper.html:84 templates/macros/_misc.html:143
#: templates/macros/_misc.html:159 templates/macros/_misc.html:242
msgid "Delete this note?"
msgstr "删除该笔记？"

#: templates/funnote/_layout.html:296
msgid "Add new note"
msgstr "添加新笔记"

#: templates/funnote/fastnote.html:86
msgid "Times"
msgstr "次数"

#: templates/funnote/fastnote.html:152
msgid "Filters:"
msgstr "过滤器："

#: templates/funnote/fastnote.html:154 templates/funnote/fastnote.html:158
msgid "Modified Date"
msgstr "修改时间"

#: templates/funnote/fastnote.html:157
msgid "Created Date"
msgstr "创建时间"

#: templates/funnote/fastnote.html:159
msgid "Order"
msgstr "排列次序"

#: templates/funnote/fastnote.html:164 templates/funnote/fastnote.html:168
msgid "Descending"
msgstr "下降"

#: templates/funnote/fastnote.html:167
msgid "Ascending"
msgstr "上升"

#: templates/funnote/fastnote.html:175
msgid "Search Criteria"
msgstr "搜索条件"

#: templates/funnote/fastnote.html:180
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: templates/funnote/fastnote.html:181
msgid "Clear Criteria"
msgstr "清除过滤条件"

#: templates/funnote/fastnote.html:188 templates/funnote/fastnote.html:796
#: templates/funnote/fastnote.html:1043 templates/funnote/fastnote.html:1069
#: templates/funnote/funnote.html:23 templates/funnote/funnote.html:106
#: templates/funnote/itemwidget.html:45 templates/funnote/paper.html:14
#: templates/funnote/paper.html:41 templates/funnote/paper.html:137
#: templates/funnote/paper.html:162 templates/macros/_misc.html:202
msgid "share it!"
msgstr "共享它！"

#: templates/funnote/fastnote.html:190
msgid "Use 'order_in_paper' and 'ascending' filter for drag:"
msgstr "使用'文章中顺序'和'上升'过滤器以启用拖动："

#: templates/funnote/fastnote.html:190 templates/funnote/fastnote.html:940
msgid "not dragable"
msgstr "不可拖动"

#: templates/funnote/fastnote.html:254
msgid "Save and stop editting"
msgstr "保存并停止编辑"

#: templates/funnote/fastnote.html:254
msgid "Save & Close"
msgstr "保存&关闭"

#: templates/funnote/fastnote.html:373 templates/funnote/fastnote.html:396
msgid "Saved."
msgstr "已保存。"

#: templates/funnote/fastnote.html:382
msgid "Saving ..."
msgstr "正在保存..."

#: templates/funnote/fastnote.html:407
msgid "Not saved."
msgstr "未保存。"

#: templates/funnote/fastnote.html:793 templates/funnote/fastnote.html:1037
#: templates/funnote/fastnote.html:1066 templates/funnote/funnote.html:23
#: templates/funnote/funnote.html:103 templates/funnote/itemwidget.html:42
#: templates/funnote/paper.html:14 templates/funnote/paper.html:41
#: templates/funnote/paper.html:134 templates/funnote/paper.html:159
#: templates/macros/_misc.html:202
msgid "shared"
msgstr "已分享"

#: templates/funnote/fastnote.html:910
msgid "dragable"
msgstr "可拖动"

#: templates/funnote/funnote.html:4
msgid "Notes"
msgstr "笔记列表"

#: templates/funnote/funnote.html:25 templates/macros/_misc.html:205
msgid "Took in from"
msgstr "收纳自"

#: templates/funnote/funnote.html:25
msgid "This note >>"
msgstr "这条笔记 >>"

#: templates/funnote/funnote.html:34 templates/funnote/paper.html:48
#: templates/macros/_misc.html:217
msgid "organize"
msgstr "组织"

#: templates/funnote/funnote.html:37 templates/funnote/paper.html:51
#: templates/macros/_misc.html:223
msgid "threads"
msgstr "脉络列表"

#: templates/funnote/funnote.html:40 templates/funnote/paper.html:54
#: templates/macros/_misc.html:227
msgid "papers"
msgstr "文章列表"

#: templates/funnote/funnote.html:43 templates/funnote/paper.html:56
#: templates/macros/_misc.html:230
msgid "attach file"
msgstr "附加文件"

#: templates/funnote/funnote.html:44 templates/funnote/funnote.html:45
#: templates/funnote/msglayout.html:27 templates/funnote/msglayout.html:28
#: templates/funnote/paper.html:57 templates/funnote/paper.html:58
#: templates/macros/_misc.html:232 templates/macros/_misc.html:233
#: templates/macros/_misc.html:236 templates/macros/_misc.html:238
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/funnote/funnote.html:47 templates/funnote/funnote.html:48
#: templates/funnote/msglayout.html:30 templates/funnote/msglayout.html:81
#: templates/funnote/paper.html:59 templates/funnote/paper.html:60
#: templates/macros/_misc.html:144 templates/macros/_misc.html:242
#: templates/macros/_misc.html:243
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/funnote/funnote.html:54 templates/funnote/msglayout.html:4
#: templates/funnote/msglayout.html:58 templates/funnote/paper.html:68
#: templates/macros/_misc.html:133 templates/macros/_misc.html:249
#: templates/macros/_misc.html:278
msgid "Comments"
msgstr "评论列表"

#: templates/funnote/funnote.html:289 templates/funnote/msglayout.html:197
#: templates/funnote/paper.html:370
msgid "Edit note"
msgstr "编辑笔记"

#: templates/funnote/itemwidget.html:85 templates/funnote/itemwidget.html:97
msgid "Loading list of threads..."
msgstr "加载脉络列表..."

#: templates/funnote/itemwidget.html:97 templates/funnote/itemwidget.html:145
#: templates/funnote/itemwidget.html:177 templates/funnote/itemwidget.html:224
msgid "Failed!"
msgstr "失败！"

#: templates/funnote/itemwidget.html:121 templates/funnote/itemwidget.html:145
#: templates/funnote/itemwidget.html:201 templates/funnote/itemwidget.html:224
msgid "Saving..."
msgstr "正在保存..."

#: templates/funnote/itemwidget.html:164 templates/funnote/itemwidget.html:177
msgid "Loading list of papers..."
msgstr "加载文章列表..."

#: templates/funnote/modal_papers.html:4
msgid "Select Papers"
msgstr "选择文章"

#: templates/funnote/modal_threads.html:4
msgid "Select Threads"
msgstr "选择脉络"

#: templates/funnote/msglayout.html:19 templates/macros/_misc.html:273
msgid "&lt;i&gt;Take in&lt;/i&gt; this note as yours!"
msgstr ""

#: templates/funnote/msglayout.html:20 templates/macros/_misc.html:274
msgid "Take in!"
msgstr "收纳！"

#: templates/funnote/msglayout.html:23 templates/funnote/msglayout.html:76
#: templates/macros/_misc.html:276
msgid " "
msgstr ""

#: templates/funnote/msglayout.html:29 templates/funnote/msglayout.html:96
msgid "Delete this message?"
msgstr "删除这条消息？"

#: templates/funnote/msglayout.html:65
msgid "Add comment"
msgstr "添加评论"

#: templates/funnote/msglayout.html:80
msgid "Delete this comment?"
msgstr "删除这条评论？"

#: templates/funnote/msglayout.html:129
msgid "Characters remaining:"
msgstr "剩余字数："

#: templates/funnote/paper.html:4 templates/funnote/shared_paper.html:27
msgid "Paper"
msgstr "文章"

#: templates/funnote/shared_paper.html:27
msgid "Shared by"
msgstr "共享自"

#: templates/macros/_misc.html:205
msgid "this note >>"
msgstr "这条笔记 >>"

#: templates/macros/_misc.html:235
msgid "In Place Edit"
msgstr "页内编辑"

#: templates/macros/_misc.html:239
msgid "Re-Take in!"
msgstr "重新收纳！"

#: templates/macros/blocks.html:6
msgid "Visit"
msgstr "访问"

#: templates/macros/blocks.html:6
msgid "Expires in:"
msgstr "失效时间"

#: templates/macros/blocks.html:7 templates/macros/blocks.html:8
msgid "provider.id"
msgstr ""

#: templates/macros/blocks.html:7
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: templates/macros/blocks.html:8
msgid "Unlink"
msgstr "断开"

#: views/homesite.py:69
msgid "Logged in!"
msgstr "登录成功！"

#: views/homesite.py:73
msgid "Sorry, invalid login"
msgstr "对不起，登录无效"

#: views/homesite.py:95
msgid "You were successfully registered and can login now"
msgstr "您已成功注册，现在可以登录了"

#: views/homesite.py:108
msgid "You were logged out"
msgstr "您已注销"

#: views/homesite.py:271
msgid "Please generate image only once in 5 seconds.."
msgstr "请耐心等待5秒钟后再尝试。"

